下次一捉到鬼 就加啲64屠城口號 睇下官媒點跟

加啲口號64屠城 睇下公安/官媒跟唔跟

捉到人就係佢塊面寫上平反六四 支持疆獨
睇下官媒仲有冇得影相講
對家啲缺點就要好好利用下

呢個正喎!!!

人人準備箱頭筆先得wo

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

平反六四
天滅中共

豬隊友

等佢地下次冇得煲大件事

而家中央最擔心你班壞孩子帶壞佢地班乖仔 你就用盡方法同班乖仔搞差d關係 真係要比個叻你

迎新party

嘻

推！！！

頂你，咁都比你諗到
BTW，我唔建議再特登去捉鬼，因為會分心，當然，捉到既我都唔會話佢

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

帶定幾支marker係身

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

呢個真係得

道歉係處理關公 唔好理人做鬼揞眼做綁嗰兩條友
道歉係我哋有改善空間

我哋敢道歉 警察敢嗎？
不完美可接受會改善
呢句係popo教我講嘅

打大佬啦喂
大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie平反六四求放朋友圈 多謝參與

我地敢道歉 警察你敢嗎?

[img][img][img]
[img][img][img]